今晚係有鬼引我地守

太子警署又是西九龍衝鋒隊總部
手足快撤，狗增援緊

自推

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

唔走搏拉
唔好蠢成咁

記錯，是叫旺角警署，不過係太子

推

PUSH

咁……可唔可以大家比返少少自由意志出嚟自救

手足記得拉埋身邊人一齊走

齊上齊落

走啦

守？守咩春？

快閃原則又忘記左

有邊次唔係